有冇做水池徦山石嘅全能嘅連登仔知道係乜？

見到水池裏面啲假石有啲咁嘅一個個嘅窿，又有啲類似電線或者係鋼索嘅物體穿住曬。有冇全能嘅連登仔知道係乜？

比魚玩攀石用

噴水口掛

冇水出喎

未開姐

出水口係第二個位，相信呢個唔係

你IC 無同你講咩？拉開佢，下面有條通道。扮得累時候拉開舊石落去tea 陣嘛